[A/I/PC] 爐石戰記討論區#27 唧牙膏迎接烏鴉年 退環境入坑好時機

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

第一滴牙膏
今晚兩點 爐石官方台

留名等包包

12點就有?

訓醒先解

應該係隨機包，即係一日解晒都得唔駛煩

Btw 活動開始前接到嘅友誼賽
解完兩邊都會有包

唔怪得活動期間唔會刷到友誼任

屌quest pack會係classic架咩

好耐無玩想問下烏克蘭大法係咪已經唔work

暫時睇第二包必定黑巫，第一,三包隨機

我第一同三都係狗頭人，第二就係新包

啲牧師有無咁鍾意potion of madness之後再沉默
我仲要用緊big priest

有無人睇直播

會唔會好多廢話 聽朝番學又心郁郁想睇下新卡

應該都一個鐘掛最少
今日reveal 5張

依 自膠 應該有啲聽日先reveal

hunter 4/3/6傳說
your other minions have rush

解一個任多一包卡

中立白卡5/4/5 taunt
死聲回英雄4血

druid 4cost epic spell
summon a 1/1 wisp for each cards in your hand

aggro德

loatheb

仲要2cost

3cost copy場上一隻手下

warlock 6/3/7傳說
minions in hand have rush

6費太大都冇咩野可以再做除左122補血

親王諗唔諗得過

中立epic 3/3/4 全屬性

全種族
呢張好撚好玩喎

勁

334聖騎就已經落得牌 擺明打龍牧用

屌 乜撚野來

大哥哥

有咩用

呢張好多aggro都放得過
druid, hunter, warlock 全部都buff到

隻青蛙幾靚仔

繼explore overload之後又一張廢鳩卡

唔知 而家咁睇就太慢
遲下睇下可以有咩玩法啦

要睇生態 法術獵未必岩用 魚人聖 龍牧都岩 西瓜術好似冇咩位落

圖騰薩岩用

2轉黎喇

屈機

個passive 重唔撚係玩圖騰薩

8cost Shaman英雄卡
battlecry: 全場3傷
hp: 放1隻怪就隨機加1張spell

warlock係zoo用
西瓜唔會想要3/3/4 demon
而家個meta黎睇好似無咩種族deck需要一張3/3/4白板

10張薩法9張_

但慢 冇咩必要刷法術

jade 薩換走張dk
好過而家尷尷尬尬咁

打開放呀?

totemic might, ice fishing, windfury
拎一堆垃圾上手

dk都退環境咩

jade退喇唔係咩 呢張DK ZOO又用唔著

oh 無野了
唔記得左冇得玩jade

個個係度洗DustWood

配echo

落台全場3度就已經扣分 重要8費

個問題係究竟要shaman spell做咩

天命之人 全部直傷

咁不如改做直接cast果張spell
仲刺激

5張螢火換黎10張閃電箭

咪係
shaman spell又唔同priest低cost高效可以玩下miracle咁
仲要shaman都無2/2/3呢啲降spell cost
洗得spell黎下round都被人打爆頭

成台螢火你夠疆就唔好清

今次會唔會真銀白2.0

驚佢仲衰過銀白

For miss咗直播既巴打睇返

見佢今個expansion無啦啦預購送20包 有d伏伏地feel

預購左..不要再説了

感覺冇張勁 不過都係睇定d先

之前條片吹到幾勁幾op咁
點知原來咁廢

係咪得我覺得張334好on9
所有屬性調轉諗即係任何一張tech card都食到你...

而家有3個任,解晒佢定點

Bz係咪冇橋啦
呢10張冇張令人興奮

同問 推

第二包必新包
其他隨機

即係三個任解哂佢?

之前d情報係假?

d新卡好似唔樂觀

今版係咪職業單傳

3/3/4全種族果張arena神卡黎

者係如果想要新包每次解2個任就ok,得一個任就儲住，不過唔知聽日變唔變

bz 好心就講清楚
送得果幾包仲要懶神秘

想問大大牧點解叫大大牧 入面全部都係啲好撚大嘅牌?
仲有冇其他牌組名係特別

佢地係咪覺得shaman dk太廢

80互換 亞服

加咗講聲

進化同jade都退 張dk即刻廢左
但係而家呢張好似都唔見得好勁

聖騎強無敵

銀白陣味越黎越濃

解左第一個 經典包

屌你地

冰封王座又銀白2.0
狗頭人又銀白2.0

利申銀白2.0

究竟bz d人有冇帶腦番工

第二包必你老母新包 解兩個任兩包狗頭

唔知係咪bug 一場解完兩個任 顯示拎兩包狗頭
重入game就彈返get a bonus pack係新包 變返一狗頭一新包

有冇人玩緊爐石加個朋友

做任務睇你赢一場

HKGAlon #3820

前兩個唔覺 但呢個真係

啱啱重玩爐石想砌過副deck
想問問圖騰薩仲有無得玩？
想砌副打下

之前玩開中速聖

因為入面淨係放barnes同8cost up既大怪 靠barnes/6cost spell拉隻copy出黎 再瘋狂復活個隻怪

無 銀白啲卡都退哂 可以拆卡砌第副

有冇人80金互射
唔互射都得
留id

薩傳不錯

咁正
Neptunek#3424

薩滿/聖騎有無推薦？
記得介紹有隻jade薩
睇落都係5000塵

Jade薩4月中都退環境啦 唔建議合
聖騎就有新兵/魚人 雖然都有啲卡就退 不過仲有張call to arms應該仲有得打住

如果我唔玩標準應該OK嘛？

唔玩standard可以
Jade薩通常都會玩埋進化 有時rng上黎都幾爽

咁我試執一下
只求爽快
唔該巴打

亞服80金互換
Nivlac#3496

已解

解任呢個消息官方冇兌佈冒

官方有冇公佈過

剛剛搵到了

但官方只係話每日解任就額外多一隨機卡包

點解大家之前話要留任既

BB有o係twitter答過

thanks

又中廢既金傳

亞服80金互換#3989

中金傳仲想點

回坑想衝埋今個月排名有冇deck推介

心火牧
spell hunter

入game請加好友，thx

月尾 魚人聖啦
岩岩玩番既話又易玩又夠快
新兵聖都得 不過細節野多過魚聖

今日有兩個任

大家會照解晒，定係儲到三個任先同一日開晒

有冇deck冇咁受退環境影響
唔想專登合d就快唔用得既卡

西瓜術 不過啱啱回坑可能難玩
等出新卡先啦 都唔係等好耐

80金唔駛互換 唔知有無卡包送埋比對方
留下battletag及盡快上線

亞服
catenaccio#3245
唔該巴打

啱啱回坑想解10場標準勝利都唔知點解
以前啲牌完全用唔著

雖然自己冇玩好耐，不過間中會上youtube睇gameplay，應該ok掛

我之前回坑開個新ac左手交右手算數

點樣交法？
我個任lock死咗 無得轉

開個新ac同自己主ac打友誼賽
幫自己主ac贏
不過太快投降唔計
一開波唔夠卡要贏都幾煩，我直接咁樣解任算

我問FD借AC算

笫二包必定最新包一定解左先啦

戰士精良手下 2/1/3 衝刺 受傷時獲得+3攻擊力

5w得返55G加張藍卡...
on9到....

我想有實用既金傳

仲有一張中立卡
補圖

算唔算廢

咪係
唔鐘意咪del game

玩親warlock 都比人準時拆武+ 無key card
一轉返玩其他deck, 又比人剋撚死
月尾真係特別難玩

用rush 卡黎防快攻呢個idea 幾有趣

點解係summon2唔係summon two

兩費2攻1血

正常唔會寫埋個cost係description
應該又係唔記得統一番個寫法

兩隻

(張卡由大陸公佈)
點解一次出兩張嘅

如果小弟係ig搞個爐石既page
分享下啲funny moment，爐石deck等等
巴打有咩關於爐石既野想我post
我都可以post係上面
有無巴打會有興趣follow下
我驚搞完無人睇好無引

推

今日有兩個任

係咪即係要清一個，跟住等到後日就一次過解晒三個？

定係我等聽日儲夠三個任先一次過解晒

亞服 80金互換

#4754

暫時而家試出黎係第二包一定係新包
而家解住2個先睇下聽日其他人試出黎係點再決定

想睇

好辛苦 一玩新兵聖就遇到術士
玩王禍就禍就遇到新兵聖
打咗兩個鐘都仲喺rank6

輸到傻咗

想問入名人堂D系列有冇得全數退水

傳說退一張
其他退兩張

岩岩睇完 轉系列唔係冇咩 得果三張有份

經典比人退去開放果幾張先算係入名人堂喎

如果 有多啲 呢啲場景效果 可以實戰就好

睇都睇唔到
上海龍

控制術通吃

新術傳好似好勁咁

起碼好撚過前幾版個兩張棄牌流傳說

Lm

留名

defile

打多1血勁好多喎

2血defile仲打多1傷?

好撚勁
又唔係惡魔唔怕傳武拉錯 又唔會打到自己

repeat第二下應該會打埋自己
想知如果battlecry殺埋自己係咪就無用

無野了 見到other minions
咁樣好撚勁喎

好彩之後add 得多邊緣人
好多人搵我做80g

不過全部都係classic 包

術士已經夠多aoe,仲要俾多張咁勁既

正常出到應該所有怪死晒

今日又係解2包

原來又係雙傳

咩服先

咩雙傳

新獵白卡 221 野獸突襲echo

尋日開左5包
經典
新包
經典
經典
巫妖王 (中左隻lich king 狗)

冰封皇座果時退坑
如果依家想玩返
係唔係應該預購黑森林 skip左狗頭人

今日解完個40金任彈左2次送卡包個畫面
但原來都係得1包

快攻撚沒路

都未出哂啲卡 咁快下定論
一陣t7 獵 回巢
雖然依家快攻 都少左好多

點解解三任會開左五包

我今日有三任，係咪應該解晒佢？ 總之跟我自己進度，等齊三任就一次過解

定係要跟返暴雪個進度

而家個競技場改到白藍紫放埋一齊既

新卡值唔值得貨
想貨少少黎玩

而家唔使理啦,之前話邊日出邊pack係fake,有任就解唔好煩

兩張新卡

就算公佈哂啲新卡都未必知個meta 更何況未公佈哂
不過今次預購送多20包 自己諗

但會唔會一日解晒三任就有五包？好似樓上咁講

佢有友誼任互解對方都有一包,即80金加一包(雙方)
但友誼任要27號前已經刷到,活動期間會取消刷唔到

第6包係新包

暫時做左3次80g

7 cost 就想收快攻皮

我打左3次 80g
唔通d 人真係無朋友到留左2日先搵我?

之前係送乜? 唔記得左

*活動期間內，「與好友對戰」任務將會暫時關閉，並在活動結束後重返崗位

玩hs既都係毒L

以前預購係50包+卡背
今次50包+20包+卡背

暫時睇唔係好勁

6 包
有3條友搵我做80g
全部都係我喺rank 20邊緣add 嘅"朋友"
一直都有幫佢地執deck 同教下d 思路

屌你on9仔

仲以為解三任total 有五包添

有80金，亞服
隔離老王#4960
今晚做，有興趣請加。

岩岩抽到呢隻 可以點發揮?
利申 回巢冇耐 好多卡都冇 牧師嘅傳說暫時得張任務同呢隻

已經錯過呢張卡既黃金期
而家priest都好少放
睇下新版會唔會再有用

慘

德今個版本想推單數
但依家3張新卡都係雙數

等中立啦

又未去到慘
控制牧大大牧都會放呢張

唔齊卡
頭先完咗個任 拎到冰封卡包 一開屌你中到隻傳說 心諗終於可以爬RK
點知得物而無所用 唯有得新卡包可以抽到靚嘢啦

主要係有心靈尖嘯，控牧係根本無必要落dk

得一張OK? 冇粉塵

無塵就唔好玩控牧了

而家純控牧無winning condition,一張玩住巴恩死聲牧先啦，雖然貴到仆街

呢家All in等烏鴉年 71個卡包 355張牌 希望夠 但睇咗少少新卡 好似得術士果張睇得入眼

Rogue新卡
4cost epic spell
deal 3 damages to minions. if that kills it, add a coin.

以前賊隻4/5/4 死聲俾COIN

點講人地都係獸
呢張要殺仲要冇連擊仲要扣3

改做低cost啲或者combo有coin會感覺實用啲
同埋3傷既lighting bolt, frozenbolt 全部都低cost仲可以打面
呢張限打怪仲要殺先有coin

bz on9 no limit

打3傷要4mana好貴喎
仲要kills it
當扣coin都要3mana
sure紫卡？

打錯
bz: 我地覺得殺獸先拎到coin好cooooooool

咁你隻獸唔死都拎唔到coin la

咁本身4/5/4體質正常
4mana打3真係貴喎
好多卡2mana已經打3

唯一解釋 我地覺得殺獸先拎到coin好cooooooool

殺怪拎coin都可以接受
但得3傷真係on99

依張卡比盡咪值3cost

agger 3cost都仲要諗下放唔放入deck

4cost 打3 淨係可以打手下 仲要殺死先有coin

我諗bz主要唔想人用Preparation 做到0cost扣3有coin?

3cost背刺都5傷

同殺獸冇關

戰士張bash都幾乎無人用啦

prep完0打3 拎番張coin會好勁咩

bash以前點會無人用

咁點解唔血法背刺

hea 玩幾個月, 跌返落去add 邊緣人啦ching

nerf 左0cost hero power 之前威力大減

暫時單用唔算太強
留返新expansion 睇下有無用!

新版就出, 唔好合/拆任何野
新版出左之後2星期內都係, 從來無一張卡唔係有頭無尾, 除左rogue quest

weasel

234 王子上年都比人笑到面黃,
個個都唔希望抽到

一個月後, 個個爭住合2王子

似係搭dk 用?
miracle

話說點解奇蹟賊叫奇蹟賊

prep 完唔係1cost 打3, 殺左多粒coin 咩?

除左miracle 真係諗唔到點用

唔怪之得死都唔肯刪走644 入名人堂

如果整做3cost咪0打3拎coin

靠奇蹟先贏到既賊

mtg果面傳過黎
不過無玩mtg唔知miracle點解

解完任送卡包，彈兩次送卡包既畫面

邊緣人求好友

Angelo #3696

想砌新兵聖 結果無守日者
變相又係砌唔到
仲再撞正改版
睇嚟回鍋得唔合時

撞正改版先合時喎
慳番兩個expansion唔洗合

守日者下年先退 除非聖騎廢到玩唔到
如果唔係應該都仲可以用多一年

儲下80金任上黎同人互換好快好多朋友

我見新兵聖好似影響唔大
只係退咗3張
諗緊合唔合玩住幾日先

正有此意

冇左三攻劍同5cost生五個新兵喎，兩張都幾key

3攻劍影響係大嘅
5cost反而係致命一擊姐
我依幾日都唔知玩咩好

3/3/3都無埋
不過只要call to arms仲係度
快攻型聖騎都唔會死

今日解左三任

安哥洛，新包，安哥洛

姐係第二包先係新包

咩服？

亞洲

其實唔知係唔係random

尋日6包

classic
witchwood
classic
classic
lich king
witchwood

佢官方就話隨機囉

幾時多左邊緣人呢個詞彙

要解好友任 但係冇好友既時候開始

課左70包

係我鳩作, 唔知點叫果d "friend"

是但啦
有包就得

一直想合嘅卡終於抽到

未齊DK係咪應該狂抽冰封?
利申 想要珍娜

有咩都係等改左版先算啦

好!

on99

屌
好撚垃圾喎師傅

有閪用咩

屌解左兩個任都係冰封包

80金交換

heihei113#3519

Rush真係好撚on9

兩個任都安哥洛

求借解觀摩學野
水葉#4529

今日三任，一新兩安哥

美服換80金
TerryGG #3816

法師嗰張
433...

係咪又一職一隻新dk

唔係

等睇瘋狂召喚doomsayer

升級左既Hunter heropower + 544兩倍攻 = 6dmg

DK術可以6傷回12血添
不過講真constructed都用唔著啦

諗諗下任戰+544 都好撚勁 16 dmg

理論上咪勁
實際又要完任又要等544 仲要random先16傷
ranking啲人會唔會咁好死畀你打哂成個combo

應該都得既
任戰本身都多控場牌，完任一turn8傷都殺唔少怪，544淨係做finisher 果下都夠哂

任戰落只會卡手，因為未完任。幾睇好奇數快攻獵，而dk術有無空位落？

後手有d用
先手好難用

覺得呢幾張都係arena用多
平時ranking又用唔著

牧師把傳武可以玩咩
有無deck list

個把就算啦
fun deck就有

副deck得3張spell,其中一張係2費discover spell
上武器+2張光元素+discover spell就可以生5條龍

利申 岩岩出果陣真係咁玩過一排

5/4/4 arena 如果hunter攞到都幾勁，你一定要解佢

西瓜死聲

暫時睇d牌都鳩鳩地
今次仲要咁好死送多20包
等睇銀白2.0

死聲西瓜奇數獵

呢張

再加呢張

獵人

hunter第5turn落隻544好弱啦
仲要希望對面解你唔到
要第7turn後落544+hp 先確定打到6點
前提仲要全副deck都odd

咪係
邊有咁多咁理想既combo
Arena用黎pick下就得

arena 配 專用spell天生技自由射擊
2費4dmg op

玩快攻嘅話落隻5/8/8打臉仲實際
為左一下天生技打6血搞咁多野

arena其實ok,constructed就咪搞

6/6/5->9/4/8

戰士傳說手下

亂鬥包幾時都係最良心
中張金epic都夠哂

有咩慘得過解任要戰士
點知亂鬥選左戰士而家輸左7場仲未拎到包

arena 唔錯
天梯嘅話...

p解任開到呢張，可以點發揮

任賊配水手/野豬極速解任

任務賊

差張任務！唯有玩住先

放*

今日玩西瓜由r13沖到r9 今晚希望上到r5

海盜戰休閒算啦

但亂鬥選左戰士又無得轉

而家西瓜仲沖到? r6-9一堆控牧同秘密法,新兵聖順起上黎都唔係幾頂到

可以轉

我搵唔到點轉, 淨係得個編輯牌組比我選
不過已經贏左

deck下面edit delete咪揀過副囉

D新卡咁撚廢
前幾次d卡勁咁多

新手想問下
玩10/5/7 召死聲 + 古爾丹 術士
無巴奈斯影響大唔大
有無deck跟下

一日未出曬都好難講

呢幅唔使巴奈斯

單雙卡仲要得幾張，搞屎棍
如果有單雙deck上到meta deck我飛出窗死撚左去

哇咁有信心,就算佢呢個expansion fail左,下個expansion一定會再出呢類卡

淨係計今次出完

ok mark低咗

單數face hunter收你皮

單數冇秘密，我就唔信

金 Ysera

啲選手組deck嘅創意真係好難估,有邊個估到法術獵會由meme deck變到真係meta deck

spell hunter上次出新卡果陣都知有得玩
只係估唔到個核心同果堆限no minions既新卡無關係
barnes獵好耐之前就有人玩緊

都係粒法術石勁
解唔到就打你12血

雖然我都唔睇好單雙deck
但係點先叫上到meta deck

張to my side 好彩忍到手無合個副全spell hunter

FF 如果可以出張beast版nzoth就好
全場king crush

依家抽到都冇咩用啦

大家通常係邊度睇d decklist??

30分鐘十幾個負評
原來仲有咁多人mon po

次次開到正野都好多人負率

新兵起手留2-3張控場熬到5cost就穩，秘密法捉佢心理佢放「對方召怪打六血」放5/2/2，控牧佢得兩次控兩次沉默，善用自己d嘲諷，養西瓜食557打一波

想晒命就死開啦 中兩傳仲要一金係度放兩粒膠
最好5張都中哂傳

唉想玩秘密法又無個張2/2/3
想玩高COST法 又無MEDIVH

哩個時間唔好諗住玩啦
ice block下個patch冇喇，秘密法好多core卡都走

等啦，唔知法師下個patch地位點 暫時新卡包法師未有一張係勁

係咩 完全無留意到咩牌會退埸
做下功課先

古神 卡拉贊 加基森 哩三包standard都冇得玩
經典卡就 抽卡魚 ice block 火巨人退standard

只要細節做好，西瓜still easy

噢..咁到時拆牌係全數退回定係照而家咁樣計?

西瓜都爬唔到rank嘅諗唔到邊副先爬到

r幾?

今日開始排而家r9(由r12連勝到而家
希望今晚r5
西瓜打王禍好大壓力

打秘密法完全係睇對面手順
佢掛個秘密你點知佢係變羊定爆炸
T6準時武器所有直傷打頭 taunt都無用

我今日r5打到r3
希望上到傳說

照而家咁計炸，因為啲卡起開放都仲用得
所以就話哩個時間冇卡的話就等新卡出先開始玩
不過經典嗰三張就唔洗拆都會比番原價嗰塵數你，你都可以拆堆佢拎多1/4塵

上個月就係卡r4 個陣玩魚人

祕密法反而舒服過打王禍

邊有可能
打王禍有巨人或者武器都優勢
打秘密法要齊補血同埋對面唔可以有武器先贏到
vsreplay數據都寫西瓜打秘密法得37.98%wr
打王禍有53.5%

早幾日dog先拎住副西瓜30幾連勝由18,19直上R5
中間贏哂咁多副meta deck

打kingsbane 西瓜有武器已經可以爆少張牌 佢都耐你唔何
打秘密法 佢下下追住頭擋都擋唔住

R2尾d人先開始冇misplay

啲卡廢到喊
唔怪得咁好死送多廿包

仲笑 信唔信我打你老母

我教你玩啦

Agg

冇塵 ............

下版聖騎傳出左未
屌你魚人又收皮 OTK又收皮 新兵冇左5費叫5隻兵 我玩賓周唔好咩

我屌左成年德魯伊終於有回報
所有德魯伊同德魯伊玩家全部落晒地獄

西瓜狗收嗲啦

可能有新卡呢 見佢出新skin,利申德落地獄

我除左德魯伊其他都精通

呢張 wild勁到喊

繼續起手搵成長
直到成長入埋名人堂為止

獵傳

太高cost

龍類

c'thun hunter

獵人10cost

銀白3.0

不過70包都抵課既

點用呀

全部都係粉！

見到啲垃圾傳說就已經估到嗰70包實會中

祝你隻西瓜中曬

kudo0#3545

80金交換

blizzard幾時先會發現高費傳說對獵人無用

希望有生之年獵人有張高質解場

望就望哩一年temporus上到位
就可以拎佢做counter

70包粉都夠兩傳
我要啊

真
出返張高質啲解場獵人可以多啲玩法

目前為止有邊張新傳係最有諗頭

睇黎繼續係西瓜既meta

全部垃圾

0分

術744 ok既

有解場都仲要有過牌
再加獵人招天生技咁流
玩控制等如玩自己
法術獵已經算打得後

號召獵都流流地
仲整張10費冇即時效果嘅88
真係得啖笑
整張10費炎爆俾獵人仲好
張卡紅到就歡迎bin c

12攻leeroy 16攻king krush

就咁睇最實用係呢張 仲要幾撚勁添

其實打2既defile好勁
應該全場死晒,死聲/救贖都冇得淨

仲要唔驚counterspell

呢啲都係arena用多架啦

仲有人話3傷先勁
而家清完場仲有隻4/4企係度

3傷連菜德都燒哂

同而家張1cost +1/+2

BZ係咪諗唔到新野

我覺得呢張幾好 miracle洗牌得 搭血法清場又得

想知降費係咪得第一次降
好似unstable evolution 咁

亂鬥玩左10場牧師沒輸過

降費?
如果你問echo係咪好似unstable evo咁: 係 同一round有mana就無限用

unstable evo 降左費都係第一張係0費，之後gen 出黎個張都係一費
想知echo 係咪咁
定係降費左下一張都係同費定佢本身個費用

哦 咁情況係得第一張減費
可以參考下DK賊 eg: prep完vanish 3費 shadow張vanish係6費

我諗你係問緊呢種情況?

如果keep住減左費咁上面賊果張咪勁到仆街

打法牧 偷兩張學徒/元素 可以無限spell

呢張純粹係為解聖任而生

將所有1cost法術加多1cost同埋echo

自然化

lm等睇回音翠玉

一round爆死人

已退坑

係呀所以unstable evo 進到學徒或者元素都係無限loop

FF 如果echo 閃電箭

應該唔會有直傷echo
賊果張都特登整做打minion

echo斬殺

echo brawl

Echo Shield Slam

如果真係全部舊1cost spell 加1cost+echo
會有咩技
法師Arcane飛彈?

諗諗下都係
如果echo飛彈 兩張學徒已經可以完場

好撚爽好撚爽

點睇都係比牧狗偷
再元素瘋狂洗

戰士新傳

deife 剋星

呢張用黎搭張echo旋風斬既話
btw 個設計都幾match張卡 成座塔擺係度

賊個張係加2cost多個爛鬼echo wo

3傷會唔會少左d

呢啲加加減減係咁架啦 唔通真係照加backstab echo咩 到時搵狗用

其實echo應該有好多野玩下，但blizzard

查殺牧卡r4

兩張戰士傳說都俾哂大陸人公佈嘅

3x8=24!
一只怪可唔可以用先

4傷可以直接otk

香港選手kin打緊tom60229

(10分鐘delay)

2-2

2-0
2-2
3-2

世界冠軍輸咗話人靠運贏

好似幾勁

終於有一張有興趣既卡

priest又有勁卡

嫌牧未夠勁
幫下戰士啦屌

騎呢

牧師就係賤 唔SAY了

唔洗出啲咩勁卡俾戰士

將把小斧變返兩cost就得

Wild宜家咩最頸？
用秘密聖上到海巨人就卡了

黎緊張未reveal圖同呢張牧傳圖好似 會唔會係divine spirt版

講真453我覺得都唔過份

80金交換

好垃圾

453就一定勁得制啦

只

今日開4包都係witchwood

屌你老母

美服？

牧師就係玩呢d deck 架啦
以前淨係可以用黎玩fun deck
而家可以打下都要屌

唔通真係第3日全部都係witchwood？

亞服

想點

可以每RD偷睇人地一張牌
可能有D用

法術都變得?

係手就得

又nerf腐臉

關Rotface咩事

傳說手下

啱哂啦 Shifter Zerus就黎退 都要搵返張1/1傳黎頂

都係5/5/6龍好用啲

好廢

藍石 可以接受

垃圾效果垃圾體質
講真444都唔會有好多人想用

453... 體質係正常...

453比你都唔一定會落啦
抽COMBO 依家有幾多張COMBO你會落先
RUSH仲要唔可以打面
653唔打得面我做咩唔直接殺獸

佢6c 應該怕你直接combo

任獵?

5cost都話可以draw食人花解怪

亞服互換80金
SiuYiN#41739

新手可以留名嗎
近排玩番舊acc 有3000幾蚊可以用黎做乜好
塵就得300零

配冷血會好高攻
但無咩用

每包新卡包頭十包必中傳說
等出咗新卡包之後買最新嗰4包各10包
抽到4系列都中傳說咪收手
之後玩下競技場搵錢

或者直接去競技場搵錢
重新玩返應該唔會比人屠掛，有3勝已經值番150蚊了，當比學費

重新玩/新手唔課一定要做一排農夫
新卡包出咗咪合副平deck玩下rk
hunter多數都有副快攻千幾塵玩到

4/5/3 rush draw1
當解牌用都係4打5抽1喎
人地4/4/2先死聲抽1
4cost體質大一格仲要有rush都唔唔會太勁

話453唔勁係咪燒撚壞腦

今個星期大亂鬥好易
雙龍出海賊EZ win

兩面鬥表演

今日開game果陣咁岩接中大亂鬥5win個任
輕鬆贏

隔咗4 年冇玩 啱啱玩返又唔想玩 pay to win 又要grind

我都有呢個感覺
一時好想玩 但玩一排可能因為輸得多或者玩唔到想玩嘅deck又會冇mood玩

玩唔到想玩既deck即係點

唔夠卡/塵砌deck

買買買買買

咪課返啲等自己玩得開心
砌到副自己想玩既deck再實戰打到效果出黎個感覺好爽

屌 我得mage 有齊basic card 我又唔想grind

grind係講緊要賺錢開包定點

ice block 退場果啲卡有邊啲
如果咩都冇點合最抵
搵唔到之前巴打share果段野

無2張就合金合到有兩張為止，有就唔駛理

係咪會冇左秋刀魚？

得mage有basic card咁真係要花d時間拎齊其他

Priest 到10lv la
屌我定係等patch 完先再玩

打下casual 攞齊d basic card先
之後儲錢開classic

basic卡好快打齊啦
新手唔諗住課既話真係唔建議入坑
除非本身鍾意打競技場
如果為賺錢去慢慢farm好難頂

想問下控制術因若司係咪好重要，同埋點打菜肉德/薩

pay to win game
四年前課過40pack

你認真想入返坑嘅就而家課定70包
加埋開哂basic card 日日清任儲錢
而家清任有額外卡包送

Yes 少一個手段勝率低3-5%

而家課應該買邊隻

如果冇咁點？我見古神就冇都唔係好想合，亦都冇塵合

無就算啦唔好合
過多個幾禮拜就新版 留塵好過

冇都玩住先啦 而家合會蝕
試下帶張446 燒1 cost spell 同埋前期盡量比多啲壓力等佢唔可以咁易種菜

爐石咁都算p2w?
又唔係課完金 張卡會特別勁屈人機
呢度都大把巴打零課咪一樣齊deck爬rank上傳說
唔想放時間又唔想畀錢又要齊卡

咩都好 唔好課

講多句 如果真係想入返坑
買二手ac好過

3cost個張畀hunter就好玩了

咁大個競技場擺係度比人去賺coins
唔想課咪努力d學下點打競技場
而家堆t1 deck除左西瓜術之外其他都係1,2張傳說就夠
點pay to win法

明明獵就最應該推野獸combo
暴雪係要將堆新野獸卡比哂德

用新兵聖喺rank 1徘徊
俾啲warlock守門員打到仆街
而家rank1 0星
唔打了 等下季直接rank5開波算
由naxx開始玩 係呢兩個月最認真爬天梯
好想衝一次legend

OTK德可能會落?
多個手段召喚魔暴龍
3/7/7 衝鋒+西瓜+自然化

玩得otk都一定會用spreading plague
到時random出隻1/5出黎就

係喎 唔記得左瘟疫d甲蟲都係野獸嚟

453 就一定落
抽牌=濾牌, 仲要combo 卡

有邊張combo > 4cost 又勁

幾時開始停?

新手回坑
想問下 係唔係等改版後就可以分解哂
銀白&加基森&古神

改唔改版都係咁多座

得入咗名人堂嘅經典(牌魚 冰箱 紅巨人)先係退100%

塵

仲諗住玩標準就可以分解哂D舊卡

你唔玩wild咪照拆 都係塵黎既

係可以分解哂d舊卡

點睇邊啲係舊卡

card collection個度有得揀卡包分類
黎緊新expansion之後加基森之下既都係舊卡 標準用唔到

入collection 左下揀wild sets下面果堆就係舊卡

更正 wild set 之下既都用唔到

我兩個任兩個任咁解 第二PACK 都係witchwood

睇咁耐 得術傳744 同牧傳655 覺得有d用

我啱啱disenchant 咗好多卡 做咗傻仔
都係等新patch 出咗先注定玩唔玩

之前玩開機械法
但係副牌果陣退役左就冇玩
近排玩番，係有得課150蚊30包卡果陣
岩岩抽到張death knight hunter
唔知有冇用

想玩返就拆哂舊卡佢 等新版再合
Dk hunter都有用既 可以玩spell/barnes hunter
同埋都算係好玩既dk黎

Barnes 係咪就黎退

但453 553 既話 就多左選擇

剔骨

5/3/4花

其實張野係可以夾硬抽大范上手

小弟其實想試下拍打機片
各位巴打們得閒冇屎痾就俾下面睇下啦

鏡頭好似唔係好清?

新手乜裝備都冇

Fireball改做7傷

All text in-game is now in Mandarin.

強大了

諗起2/2/2聖盾機械人
又推龍deck呀?

嘩屌

我騎

旗已扯
好掛住龍騎

等睇瘋狂"once upon a time..."

幾時整張 3 3/3 divine shield taunt
t1 righteous defender
t2 呢隻
t4 corpsetaker

e 家聖騎有咩龍既配套

特登上去睇 原來聖騎一條龍都冇

法術石2.0
好勁張卡 但條件苛刻

永續兩條經典細龍2/3/2 4/4/1

靠213拎龍上手

N年無玩裝返隻垃圾game 都係咁撚垃圾

張213同麥迪文一齊退環境去垃圾桶wild喇

除咗上面兩條經典細龍同8/4/8飛龍之外可以入deck之外 仲有咩龍

新嗰隻334同埋555

係喎

唔記得隻all種族同龍人

有冇人係唔打算課70包？
諗咩咁抵都唔課

睇埋聖騎張傳先

大家有冇報比賽？

報咗 巴打想唔想一齊練習 傾吓帶牌？

我第一次報

邊度既比賽 有無link

btw 我都有報

岩岩報左 不過唔知到時得唔得閒打

個比賽係開放定標準？

標準

我battle net 係HINBB#3796 一齊交流吓
你地有無打岩岩星期五個比賽 我係第五輪就被收皮了

一定要4個decks?

淨係報咗香港地區嗰個

係

還我小斧

法師冇左ice block

最撚開心
呢張野太9
以後冇得再玩拖turn

戰士張新epic 清場spell

張圖幾好既 但係效果真係... 仲要改埋個咁既名

翻中狗頭人把2/0/2護甲刀係咪扣0

睇怕都係 可以點用呢張
比起mage已經高一cost 仲要計武器攻擊力
除咗Gorehowl同5/5/2斧 其他武都係得兩三攻
姐係一個唔好彩6cost打得全場兩三傷
暴雪有無咁憎戰士

Arsenal

極偏心

有一排10場有9場海盜戰都偏心

智利大法唔識搞，都係用MY CARD買357蚊算

其實arena揀卡有咩技巧

我諗住帶4快
魚人 zoo 秘密法 仲有一副諗唔到

我心火，秘法，新兵，王禍

張圖好唔爐石....

體質 > Buff 怪 > AOE 清場 > 單解 > 其他

邊度有得睇返呢d april fool 野

正呀

巴打 點樣用MY CARD買$357

其實咁真係簡化得太勁

不過普遍黎講武器既優先度係最高,其他就真係睇你熟唔熟d卡

而家嘅比賽黎講
西瓜/控術同牧係必帶

從來唔玩術士，所以要練好王禍

岩岩入返坑既我淨係得一副齊deck 其他全部budgets

幫對面0cost完比人解埋

好多legendary card 都麻麻

呢張係用嚟削弱進化薩架

好想試砌下龍牧
但係隻once upon a time 213就黎退
有冇野可以取代

點削
0cost出牌但張牌本身係咩cost就咩cost架啦

你噏緊乜？你呢round進隻537出嚟，下round人地第一張牌咪0cost lo

你意思係4cost進化出左依隻? 咁真係削到進化薩唔敢進4cost野
btw, 有冇必要搞進化薩呀

進化退環境啦

屌垃圾到
炒撚左設計果條友啦

有野唔明 我今round出咗呢張 姐係我要等下round先可以0cost?

都仲有張unstable同dk既

Yes 即係益人先

屌 537係咪史上最廢傳說卡

仲以為可以有啲otk玩下添

唔知點解有預感今次會到德仔變隱藏職

一直有張UI同plague 衰極有個譜我覺得
係睇下有咩玩法既姐

但係依家問題係睇唔到德有咩進攻手段
俾你守多幾turn又點，都係一樣會被人打爆

德終於仆街死
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

瘋狗德+菜德個時真係打到人都精神分裂
Coin+啟動>>>216+112海盜>>>玉蓮印記
我夜晚訓覺個時都諗點殺爆佢地老母閪

JADE德退 野獸COMBO又退
做返老本行 長城德算撚數吧喇

啟動仲要俾人閹咗
慘過之前

冇強力後期，又冇高效aoe 同單解學人玩控制
爐石啲嘲諷由古到今都唔夠進攻嘅怪打
守唔得幾耐

戰士新卡想點 成日要人玩自殘

薩滿繼續隨機

呢張中立嚟
薩滿做公廁喇

諗起銀白聯賽有張6/5/5中立 戰吼:隨機一張聖騎職業牌

好撚唔對路

Classic never die

法術獵新玩具

想合返把獵傳武添

前後中哂獵DK 獵傳武+5張To My Side
唔洗提子我

勁喎依張

法術獵無左barnes

好勁咩
2cost版正義保衛者
仲要有條件

聖騎傳出未 屌你老母

正常強度啦我覺得 要龍

其實冇左莊嚴守靈, 騎根本玩唔撚到控制

真正法術獵唔洗用怪既

無 落到deck既龍唔算多
要靠2/1/3拎龍先易d觸發combo
格硬放多2張龍落去頂住先囉

控制騎而家有call to arms反而濾牌唔算大問題
但係單解廢 aoe廢 無win condition
打快既deck前期抗快又唔算特別好
打慢deck後期又唔知點贏

呢張spell真係同rogue個張WANTED相映成趣

抗快還好
唔知點嬴先問題大
連otk 都冇埋
廢過其他控制太多

抗快除左call to arms拉兩隻2/6taunt可以點抗

11聖盾
223護甲蟲
22魚人搵光榮犧牲
拖到4費已經有
call to arms
火占低費法術/一視
奉獻
中期又已經有劍龍

我用otk 聖都唔太怕打快攻

場場都咁順既話咪唔驚快攻
前幾turn打唔滿節奏既話好易擋唔住
魚聖43.8% 新兵聖42.7% 秘密法46.9%
對快攻唔算無得打 但一定係難打

otk騎call to arm一定係拉221抽牌同火占師果D撚屌野

你試下tap
扣4倍血

下turn切西瓜 直接tap扣32

牧師個張

7-5 牧 全部都係牧
之前都仲有法 賊打下
你叫我依d今季得聖騎牌既窮撚點好
大家都係玩遊戲啫 使唔使趕盡殺絕

利申 明白快攻俾人清場好合理 但係打牧輸七成

白銀果時第一次見到 真係覺得係雞黎 有粉就有得上

其實抗快力唔算差
係解牌問題大
單解講都廢是
每次aoe最少用兩張
同樣砌牌時候迫住放4/6張
為一兩次大解
限制左個牌組選擇
d buff 除左王者合同劍龍外
其他一係太貴 一係太廢
放buff 不如放怪
而且 我覺得聖騎d 怪既體質唔好
結果咩都唔拖唔水
最後就變左魚人玩幾年

但滿足e個條件既aoe , 咁聖騎就太屈

四騎otk根本入唔到流
人地唔比coin你根本冇方法贏

無計 433清場太勁
睇下可唔可以呃哂兩隻上場再舖

班仆街點止2隻

還好啦 本身546體質都難就咁用怪解
焗住啲人用法術解
解唔到下round又可以steed佢

好彩佢史學家變唔中433
6 c 都仲有龍火
一係兩round 爆佢頭
一係4 次鋪場呃4 張牌

holy water arena神卡

232

男賊又偷

法獵又有新秘密玩
抗快抗回音

抗我9快咩,快攻出3張牌最快都t5,6

完封聖騎張2/1/1 死聲三張新兵

順便封埋賊同後手水晶

所以送20包引人中伏

又出牌俾牧師偷，呢個職真係好濕9

牧先係最好玩嘅職

陰濕值+1

賊？

嘩

今日又開3包
真係無左vs frd 果個80g 任咩？
點解仲有人搵我玩

應該留咗好幾日
如果仲有友誼賽 一早搵左人互射喇
仲會益你咩

睇黎d 邊緣player 仲繼續發揮到作用
睇返原來今日係開4包
我自己個任係speculate a friend's game

2 ungoro, 1 classic, 1 kobold

暫時唯一一張睇落ok 既卡
48體質，基本上得2,3張卡可以單解
arena 必落

想推薩新hero搭epic？
面都比人打爆左了

arena必落係咩gag黎

新卡arena必落係 5 3/12 taunt果張

前面鋪左咁耐原來就係為左呢張

呢張epic可以點同新英雄卡搭配

用返dk法，發覺抗快同抗牧一流

T8變身
T9出7/4/8+求其一張法術
t10之後唔知點解對面解唔到隻7/4/8又未打爆你個頭
出怪->拎法術->抽怪->出怪 loop

兩張傳說
一張玩回音
另一張就兩傷defile

同上面呢三張自殘體系唔多夾喎?

術士戰記

暴雪肯公佈下法師卡未

騎都冇

想問仲有無人有80金交換

有巴打話公會個箱，要大家多d 幫手先會升level
你地可唔可以幫手每日都request，同埋互幫？

request stamina 都ok，反正d 公會point 都無其他地方有用
幫幫手please!

覆錯隔離game post

咁樣白卡....... on9......

屌你呢啲留返最尾個日直播一次過公佈好過喇

swap依個機制邊個撚屌諗架 捉佢出黎打啦屌
仲要咁多張卡有

呢張唔錯喎

唔太明
+3 +3
之後隻野在埸
另外洗多3隻+3+3 之後嘅同款入deck?

大家知唔知大約幾多號就冇得預購 想睇多幾日睇下環境先決定課唔課

應該係咁既意思

改版前一日好似係

咁撚屈白卡......
出第2次仲屈,入3張+6/+6 入去

1cost 野豬
4cost 變 4/4 charge 野豬 + 洗3張1/4/4入deck
再4 cost 變 7/7 charge 野豬 +洗3張1/7/7入deck

痴撚線

大怪黎計呢隻算好屈機wor arena

5/3/5如果未退環境都可以玩下野豬既

你係咪覺得好易做個combo

唔洗一次過做
有3張1/4/4, 第2次慢慢做都得

張牌勁但獵d draw牌真係未必摸得返d buff怪

4cost 洗3張4/4小龍鷹
再4cost 7/7小龍鷹
犀牛衝衝衝

沈默有冇用？

第二次未必有兩個+3/+3

啱啱回鍋 發現啲啲舊卡 爆爆 機械 副本卡 果啲全部無得用 應該解左佢？

唔玩開放既話可以拆哂佢

真係激死 課左唔少比佢地

咁你玩開放咪唔洗解

玩開放又咪係有宜家D卡 又咪係要課

張5/2/6中立傳ok喎

咩技

summon a 1/1 copy of what u draw

獵人抽牌問題

追蹤
5/3/5 戰吼抽兩張1cost手下上手(安戈洛)
3/2/2 戰吼發現一個牌堆中的手下(冰封王座)

有得諗諗佢

呢個ok,不過要睇埋其他卡

搭埋任務諗諗佢

搭任就玩唔到野豬流

依張幾勁

聖騎得3張牌
真係多謝哂喎暴雪

無啦？

2 2 聖盾機械人一樣仲要多埋盾
如果唔係條件差到咁 , 其實好用

去到9號

岩岩先睇到係紫卡 wtf ???
咁樣紫卡？

但Call to Arms拉出黎=白板222

到依家都係得9張
唔太睇好

起碼會出條龍比佢

任牧新玩具

任務牧 爽

有冇人知大約仲有幾耐可以抽新卡包? 迫不及待想玩玩了

70包+ 5000金

有傳話係12號(唔知咩國家時間)改版

唔係掛

下一版無左我最愛既焦油首領

呢張加sense the demon都可能有用

預購會送埋金?

D單雙卡好似要到年尾先勁

今次有銀白聯賽feel

隨時可以休息幾個月

下次資料片再戰一場

T8 兩張1/1 voiddaddy

呢張+sense demon=8 cost 召兩隻1/1 voidlord

緊係唔會
應該係講緊自己儲左5000金姐

法師5cost解一隻怪
可能唔錯

變羊

變羊+天生技 6cost
哩個就 5cost
不過如果就咁出唔加天生技比人沉默就pk
變羊就咁4cost出都得

哩張我覺得都幾唔錯，可能控制用到
殺到 唔受法術指定啲怪

控制法打西瓜術依張應該好用過3/1/1蜥蝪
不過後手既話都係解唔切巨人

自
後手可以coin
咁應該真係勁過蜥蝪

賤種牧全家死清光

好似西瓜術都可以用
配昂布拉/死影/褻瀆

下年先退喎

巴打
E家已經預購左70包 九頭人開左40包 冰封開左20包 如果想課多40包 邊包好d？ 經典全齊

聽落你都唔缺卡 有D為抽而抽FEEL

聖騎新個張回音法術同聖張711傳幾夾

咪又係比賤種牧師一個唔該控撚左去

等改版 砌deck果陣爭咩就抽咩

仲好襯任務
但破法者。。。

法聖兩張傳都未出

術同聖真係cancer到

今季目標 聖 獵 仲有毒瘤牧

加衝峰

就算係將衝鋒變10/10
咪又係要10 cost ,唔會勁左架喎

可以配蛇

邊個諗出黎
咁ON9

Draw wild legendary

輪到騎未

今次啲畫風

呢張畫風好唔爐石feel

好撚唔夾

overwatch 咁樣

法師傳說期待咁耐整張垃圾
戇鳩能力 唔知佢想點

RNG is fun

Same feeling

玩standard都有機會用爆爆博士屈人機

如果70包+ 金+ 送嗰D
就超過100包
但就咁睇今patch 唔需要開咁多包, 加埋名人堂嘅塵又可以合一張傳

今次唔買70包機會大

終於似返個賊

賊牧都係偷卡

牧賤d 賊都話random有垃圾牌
牧呢d賤閪係你deck到偷

聖光會懲罰你！

玩得不錯！

秘密聖復活

隻4/3/3真係唔睇好
用3/2/2冒險者好撚過

10費68抽3張

又秘密

要睇下有咩新秘密

而且當年勁在每回合都有好撚勁嘅手下落

1/1/2 2/2/2聖盾機械人 整裝備戰 伐木機 憎恨者 dr.6

avenage

8 c 先得果3 攻
打完+1/+1....
睇落優勢先有用

秘密呢張不錯

4月9日會改版？

仲廢過7費果把

睇錯 原來係minions
咁就不錯

你係咪睇錯每打一下把武器就+1/+1
越打越大把

Buff場上手下+1/+1幾勁喎

9號只係暫停唧牙膏
按照慣例會有晚直播一次過公佈剩低嘅卡

有傳12號先係新版本上市

但要8cost先出到

睇錯 加1 隻
加一隻真係拎把野去通渠好過

唔係加自己全場咩
Minions

佢咪話自己睇錯

係唔係無左回合開始
全場+1+1?
仲係度就爽

個張銀白聯賽

退撚咗好耐

restore health

幾正

講個笑話 聖騎補血

正條鐵

體質已經好好 效果如果觸發到其實幾勁
係個效果唔知易唔易觸發啫

仲有第2張傳
唔好咁灰喇

443 有聖盾係唔差
但係以精良黎計
443 有破法對meta 更好
同埋佢條件太難達到
1600 粉合精良牌 好唔抵玩

有冇人有玩法術獵呀 成日都輸

打術多數都輸

基本上依家西瓜術橫行天梯
有咩牌組可以counter?

快攻破法？

王禍賊

聖騎張傳比我就唔帶啦 一個唔該比牧師偷左真係含撚都沒味

仲以為騎傳係龍
還我龍騎

仲有張不過唔信係龍

補血唔係好難姐
聖騎法術石 都要補血升級
可能想 重推奶騎

arena撞到5/2/2兄弟+進化combo
立即投

點解聖騎啲控制牌永遠都咁廢
最勁死聲聖嗰期都唔係真係幾勁

我覺得ok喎 幾鍾意

但法術石無人用
聖騎回血牌
回6 血法術 , 3 2 4, 223 回1 血, 真銀劍，8c聖療
姐係你要4 c 落左先，用聖盾頂一t, 比人解左個盾 , 到你既時間 , 無盾， end turn 先回血 先有返, 仲要你要比人扣左血先有
你仲要保住隻324 先有combo
講緊法石後期都有66

美服，剛剛觀完戰就多左個任

我覺得牧輕鬆打

今個patch啲卡真係一啲驚喜都冇

我諗落嘅話
大多數時候都係當普通冇特效443聖盾咁用架喇

傳說

t4 出 t5 搭真銀劍 中速嚟講 唔算太差啦
不過對比起其他職 係廢啲

兩張精良睇落都唔錯
當一啖砂糖一啖屎

聖騎點會落4/4/3呢隻垃圾，4cost 有call to arm,王者，真銀，破法，再唔係奉獻都勁撚過呢張垃圾啦

迦頓男爵:

痴撚線 又迫害classic

有d唔同既

男爵： elemental 屌打你

打唔到面

有無亞服巴打得閒打？
想解觀戰任
id: catenaccio#3245

難用好多啵 要本身damaged

仲要燒到自己
麻麻

已搞掂 thanks

baron geddon都係

應該得dk戰會考慮落，但7費真係太高啦

巴哈果邊話13號上市 送三包加一職業傅說

要受傷先攻擊
打新兵聖即係一隻都殺唔到
男爵易用D掛

印象中都係星期五上市

可信，合理

今季出好多高cost廢特效既卡

（牧除外）

聖騎終於都有一隻垃圾傳

下星期就開得

聖大把柒野
加瓦東、加攻伯瓦爾

好鐘意加瓦東
仲特登儲粉合

仲有魚人 (2015 -2018 )

黎緊果次係邊代會退環境?

古神 加基森 麥迪文

今次啲藍唔似藍,紫唔似紫,橙唔似橙

Whispers of the Old Gods
One Night in Karazhan
Mean Streets of Gadgetzan

Ice Block, Coldlight Oracle, Molten Giant入名人堂

好多粉

其實已經唔止係今個expansion

想玩ZOO
睇黎都要課個EXTENSION

新館長

Card嘅話係咪spell都draw到

勁到 仲要正常體質

賊咪可以一下draw王禍吸血？

可以draw埋王禍都得？

佢計card咪得
賊古神個張1cost發現死聲
都可以發現王禍喇

真係要有46 黎破壞

仲諗緊課唔課

差過以前依張好多

唔好課

巴打小心啲, 我之前勸人唔好課俾人屌返轉頭

薩滿最重要嘅就係鋪場
佢出呢張摧毀圖騰...
仲要至少食2個圖騰先有賺...

我研究左好耐，都係唔課
我計埋送嗰啲，到改版日儲到有40包開
往時冇送傳說冇名人堂啲塵，40包都夠做，加埋今次睇落唔算多牌合
唔好因爲睇落抵而課

呢張就勁喇
之前知識古樹755抽2都要nerf
呢個766抽3
而且冇館長咁難達成
強！

唔好畀錢垃圾暴雪賺

利申課咗

啱啊
而且辣殺暴雪太發錢寒, 又小家
打生打死都係得嗰雞碎咁多金, 唔值得支持

呢set好伏

新館長好撚勁

遲d改版
Arena pick到單雙卡係咪玩鳩人

Agg
真係放到入deck既好少
牧叫做有幾張唔錯

賤種牧

改版送一職傳
最想送邊張

中先啱

事但一張牧

744

秘密法係咪淨係rotate走ice block?

面具收集者

笑撚左

呢個大陸譯名
台灣暴雪譯做集臉者

其實係咁
其實我想要新館長多d

獵人堆新卡全部雙數
得一張325潛行(狼人換血)
仲有兩張未公佈
係咪要等下版 face halo先復活

新館長直接抽王禍+leeching poison

依加係唔係唔可以用tap&go課金 我用tap &go 佢話冇3D認證課唔到

classic卡入名人堂咪越來越少卡用？
應該將幾張rotate out嘅卡加返啲入classic
好似Reno Jackson呢啲

職傳喎

抽唔到leeching poison
張卡係比lifesteal, 唔係有lifesteal
kingsbane就真係抽到

準備好和最勇猛的怪物獵人一起出征，討伐女巫哈嘉薩了嗎?這些故事都在 4 月 13 日即將推出的新資料片：《黑巫森林》裡！

2張都好撚廢wo

112 好撚勁wor

112要睇其他rush卡好唔好用
就咁睇單卡幾勁 但係其他果幾張rush卡真係要實際試過先知

淨係落戰張傳說

有無巴打想今晚測下牌 或者打幾場練下

Plutozz#3882

法師新spell 2cost draw 3cards, draw到spell就discard

開放機械法用應該唔錯

呢張arena幾屈下

推完法獵推生物法

有副龍玩紅龍, 心靈震爆x2, DK
最後一擊打得14
勁咩

我之前見果副係有費倫同3/2/2死聲拎coin
最後果波打20

我反而想知個副費倫加藍龍復活otk牧點玩

3次hero power 再扣多 5*2
應該扣到16血
有d似傳統freeze mage 靠紅龍再加多turn收頭
不過前提係要有dk，有齊mind blast，對面冇回血

1/1/1個張做乜鳩

爆出黎果D樹精

術D aoe 啱哂可以係咁出

拎到張戰士傳說已經幾勁,張傳說好勁,只要其他rush唔太差都已經玩得midrange warrior.(好似係)

112標準身材，抽卡唔扣血，仲指定抽。

張野ok
但戰士唔知o唔ok
翻唔到身乜都假

目前既卡睇黎捱到去後期唔難，問題係後期都未必夠術士打

西瓜

改版又強制清競技場deck

死撚開啦

費時你屈機
改版咁多廢卡

查牧仲勁唔勁

唉 推